死係好需要勇氣 但生存更需要勇氣

7月1日我地香港人一齊集氣
唔好令死左既人死得唔值得
我地要企出黎直到推倒不公義

推

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦